{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 예스풀빌라_1"
    },
    "text": "慶州イエスプールヴィラは入室時間が午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 また、ぬるま湯プールを無料で利用でき、管理室には様々な食べ物や楽しみどころが備えられており、売店も運営しています。 訪問者のレビューを見ると、きれいで良い施設だそうです。 プールの水もきれいで、個人バーベキュー場やルーフトップビューも印象的です。 社長の親切さと様々なイベントでも楽しく遊ぶことができます。 また、子供たちと一緒に訪問すると、より楽しい思い出を作ることができます。 宿は全般的に清潔で、海のビューもいいです。 しかし、追加費用の賦課が不便だという話もあり、プールの水温も適当ではなく、虫が多いという話もあります。 特に犬同伴の場合、費用が高くて制約が多くて推薦しにくいという意見もあります。 ですから、追加料金の支払いを事前にご案内したほうがいいと思います。 無料の映画視聴ができるオントップジャグジーもありますし、ペット同伴も可能だそうです。 駐車も可能です。 6748.3507でお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "イエスプールヴィラの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラの入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラの退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラでは何が楽しめますか？",
            "answer": "イエスプールヴィラではぬるま湯プールを無料で利用できます。また、管理室には様々な食べ物や楽しみどころが備えられており、売店も運営しています。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラの施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラの施設はきれいで良いと評判です。プールの水もきれいで、個人バーベキュー場やルーフトップビューも印象的です。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラの社長は親切な方で、様々なイベントでも楽しく遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラは子供連れで訪れると楽しめますか？",
            "answer": "イエスプールヴィラは子供連れで訪れるとより楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラの宿はどのような評判ですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラの宿は全般的に清潔で、海のビューもいいと評判です。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラについての不便な点はありますか？",
            "answer": "イエスプールヴィラについての不便な点としては、追加費用の賦課が不便だという話やプールの水温が適当ではないという話、虫が多いという話があります。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラは犬を連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラは犬を連れて行くことも可能ですが、費用が高く制約も多いため、推薦しにくいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラでは何をすることができますか？",
            "answer": "イエスプールヴィラでは無料の映画視聴ができるオントップジャグジーもありますし、ペット同伴も可能です。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "イエスプールヴィラの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "イエスプールヴィラの予約は6748.3507でお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 561
    }
}